(正視聽）區議會選舉唔需要配票 唔需要你口講投建制

區議會選舉唔係立法會選舉呀...
一人一區一票， 建制唔會自己打到自己
如果唔係自己去撞區，其實冇配票策略可言

區選可唔可以如期進行我唔太在意
因為香港既廢中廢老仍然拎住大量票
有好多你俾小恩小惠就換到既票數， 所以我唔會對區選有太大期望

但係如果區選真係進行既， 我地就要行出黎投自己一票
而且今次唔會立法會選舉， 唔駛四圍同人講口投建制呀
冇配票策略駛鬼幫建制做勢？
見到呢個post 真係嘔嘔地血
收到SMS叫我星期日投票......

我地應該做既係
一票不投建制

另外俾多個網站大家睇候選人資料：

push
咪再個個係度話投建制
連個勢都輸撚埋

知唔知點解71歲以上最多?
因為香港人預期壽命接近85歲
71~85根本係3組夾埋
望落實多架喎

唔係配票問題，係資源調配問題，
建制會喺邊一區選情落後會谷啲人去邊一區催票，
答投左建制可以影響佢地調配人手

保蝗黨唔會撞區，區選根本唔洗配票

問心影響有幾大
單票單議席，，根本個個都出盡法寶拉哂d 廢老票啦
你估真係見多人答投建制會cut 資源咩

反而俾外人睇到你地個個後生係度口頭答話建制俾人笑呀

你岩
不過估唔到18-20 歲咁少人
正常一到18歲做成人，一定諗下自己有咩權利掛

因為唔係個個都一夠18歲就登記
而好少人登記咗會取消
所以基本上都係年紀愈大就愈多

單議席單票制有配票 講出黎都笑死

所以公民教育好重要
大家諗起18 歲要做咩，除左換身份證同可以考車牌之外， 要加埋登記做選民

其實係應該叫種票
區議會佢地有一招會將種票的人頭轉黎轉去
只要種上次果區同泛民相差的票（通常係幾百）就夠

+1

今次如果輸 都係輸 80 90 後自己

屌拿聲
6 月發生咁大件事之後
都竟然可以唔全民登記做選民

可悲 後生仔人數唔會少得過班廢老囉
自己都唔撚盡力 , 唔好屌咩廢老種票

最憎阻人返工
一定投建制

dse好似每年5萬幾人考? 即係每年18-20總人數得15萬人

11.24 區選有用link 各區候選人派系 有埋政綱及往績